Facebook 回應Now 元朗黑夜片段離奇失蹤

多謝各位關心，就近期NOW TV在Facebook的直播重溫事件，我們在此作出說明：

Facebook絕對尊重並支持新聞和言論自由，我們亦明白這是香港社會核心價值所在。我們很高興見到全世界包括香港在內有眾多新聞機構及媒體每日都以Facebook Live 即時發放及分享不同類別的資訊內容，記錄很多重要時刻。

過去數日，Facebook 與NOW TV就此次事件作出深入調查，確認雙方均未對該段直播內容曾經作出任何改動，事實上，Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性。 Facebook 在此確認，我們從未中斷、移除或修改 NOW TV直播的任何內容。有關直播內容在直播完成後出現部分片段消失的情況，相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因，雙方也會就技術方面進一步交換意見，避免未來出現此類問題。此外，NOW TV也已經將當時電視頻道直播的完整視頻重新上傳發布。

Facebook成立至今致力為全球用戶提供一個互相聯繫、分享的平台。在香港，Facebook Live也已經成為大眾第一時間獲取突發事件及重大新聞的主要途徑之一，我們將繼續支持各大新聞媒體透過我們的平台向大眾分享資訊。

2019年7月31日

- -

July 31, 2019

We appreciate your concerns regarding a recent Facebook Live video of Hong Kong broadcaster NOW TV. Facebook would like to make some clarifications as follows:

Facebook respects and supports freedom of the press and expression, as we also fully understand these are the core values of Hong Kong society. We are delighted to see many news and media organizations around the world use Facebook Live every day to broadcast and share a wide variety of news and information in real time. Many important and historic moments have been witnessed and recorded through Facebook Live.

Over the past few days, Facebook and NOW TV have conducted an in-depth investigation regarding the above-mentioned Facebook Live case, and we can confirm neither Facebook nor NOW TV has modified any content of the live video. In fact, Facebook Live does not allow removal or editing of live content by the publisher given the real-time live streaming nature of the service. Facebook hereby also confirms that we have never interrupted, removed or modified any parts of the said Facebook Live video. We believe parts of the Facebook Live video went missing after the live broadcast ended likely due to technical reasons related to connectivity signals during the uploading process. We will work together to review the said technical aspects to minimize similar issues in the future. In addition, they have re-uploaded a complete version of the live video that was originally aired on NOW TV channel.

Facebook has always committed to helping people around the world to connect and share. In Hong Kong, Facebook Live is already widely known as one of the most popular sources where the public gets well informed of breaking news and major events. We will continue to support local news and media organizations as they choose to publish and distribute programs and information through our platforms.

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

屌你老母
推上國際啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

羅生門嚟喎兩邊都話唔關事
不過依家都好 至少令呢七分鐘更加出名

係咪即係有其中一方講大話？
有咩可能係偏偏呢7分鐘被消失

fb自己話發佈者改唔到， 即係fb班支那狗搞啦

係呀咁撚橋呀

推

之前講左live冇得改

但facebook話
Facebook 在此確認，我們從未中斷、移除或修改 NOW TV直播的任何內容。
即係facebook自己可以改

Now 做嘅
Facebook做嘅

個人覺得一撚定係仆街facebook

Suckerberg

又會bug正最肉酸嗰七分鐘
唔緊要，鬼佬好憎fb，我信佢無辜都要煲大佢

有無人知facebook asia-pacific個head係邊個，查唔到。。。

Fb話now係改唔到

有冇人搞聯署 facebook違反人權

IT 狗表示
成日用啲模稜兩可嘅terms 濛混過關

fb咁多支那狗， 警方一個email, 支那狗即做野

好似林鄭出黎講野咁，勁假

咩羅生門
件事好明顯啦

有關直播內容在直播完成後出現部分片段消失的情況，相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因

咁岩就係最關鍵果七分鐘冇左

如果兩邊都唔知，姐係支那係fb server有後門做野，仲大件事

大家同我煲大佢去西方國家

都好撚難唔係FACEBOOK, 咁撚奶共

九成now 做

申利：做過now tv

去美國告到fb執粒啦

咁個7分鐘事後大家睇到咩重要線索先

相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因

佢係咪當人on9?飛鴿傳書就話會傳漏幾張，upload都可以唔撚見咗中間嗰重要係最敏感嗰part，我真係未撚聽過

now有放返上youtube

facebook真係信唔過

fb個話事人紅到爆炸

咪陳樹囉

老細都係啦

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

技術上黎講肯定係facebook做
問題只係到底係高層order定低層自己偷偷地做
同埋背後係咪有人教 (i.e. 中聯辦)

首先now一定無權限改到
可以排除now
唯一問題在於fb有無去改
見仁見智啦

有無得唔accept佢個解釋
之前唔係有巴打話應該有it track追到

呢d擺明官方說話hea我地

@MarcoRubio

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

共匪豬閪伯格

又技術原因賴落IT狗

低層邊敢
係低層做嘅我係facebook 即刻拉佢受靶啦

FACEBOOK 係時候CHECK有冇中國間諜員工

我反而博冷覺得now
誠哥喎

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

facebook不嬲都係邪惡軸心黎 屌
食屎啦facebook 你做乜野都唔會入到中國市場

只可以話now無權限咁做

而且人地係極速上傳留果七分鐘出黎

低層都可以係共諜既
間諜做野冇話敢唔敢

禁睇似facebook喎 點會無記錄

傾掂數
求其搵個it狗食左佢

係呀，就係咁橋係呢七分鐘呀
唔多唔少就係呢七分鐘呀

不過重點都係如果冇高層order
應該一查就知有問題
"查唔到"啦wor

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

推上國際

Suckerberg個老婆係華人

咪同我平時舉報香港支報，向香港警賊致莖啲post一樣咁講句 “我哋(fb)唔覺有問題喎 ” 一鳩撚樣......

#陳澍我屌你老母

收皮啦

FB

老老柒柒呢單野我信 now 多過信 facebook，
朱閪伯格啲閪野人所共知，
而且 fb 亞太區揸旗嗰個好似又係支那人，但呢個唔 firm

又會咁啱得咁橋係最關鍵一段，建議交由 FBI 刑事調查

當然啦
但一定查到係邊個剪
一定有大佬保

大家有咩國際媒體介紹
或者佢地既聯絡方式

隔離post有巴打整合左中英文版解說
我地依家係差個channel去話比國際媒體聽

技術故障,又會咁岩呢7分鐘先黎技術故障，其他又唔會

召喚美國巴絲

推左咁耐美國仲未知

如果係Now改，FB實有log，而且FB會及早澄清，明哲保身

中國唔會比大陸人咁易接觸到外國人
就算比佢入都只會係實名認證咗然後中國人自己玩
咁人人網咪夠囉做咩要比你外資賺仲可以自己管

好明顯fb 問題

推上twitter

香港條content controller咪係一隻支那狗

犀利喎憑空消失

睇睇Facebook 陳澍咩背景
就知道信邊一邊

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

含撚啦朱閪百格

借位 thx

勇武要改變 否則就會輸

千千萬萬條直播又唔出bug,係咁啱依七分鐘出bug
同埋有少少IT底既人一聽都知唔理啦
推爆佢

上twitter同reddit煲大佢！
不如試下#shameonfacebook
另外，記得記得send俾CNN，BBC呢堆外媒

最後，跪求英文文宣

唔好俾呢件事石沉大海

要搞就唔好違反人權啦
用通敵罪/叛國罪
美國最撚敏感

p牌仔

九成外星人做
利申：MIB

跨國it大公司，解釋唔到自己it問題，咁執柒左佢啦
呢個根本係人為問題

有問題一係成條有問題，又會得個幾分鐘有事
咪撚玩啦，同埋有晒log一查就知咩事啦

兩邊各執一詞

估唔到可以黑暗到咁既地步

諗下都知FB 咁多video 仲有好多，仲衰！

係要攪呢個？

Edit video wo !

娶大陸妹嘅猶太佬會信得過？

當人on9 架咩

我幫你firm jor佢。

係。

不過咁講，Suckerberg本身都親共，你還在期望什麼

可能有IT間諜混入其中一邊公司做

兩邊都搵唔到原因
我有理由相信fb已被黑客入侵
用戶個人資料隨時被擅自複製，改動或刪除
要求fb徹查並定期向用戶交待進展

妖
send比cia 查

豬西八格

信now都唔撚信suckerberg

搵鬼信

到現在有無國際媒體報導過

咁啱係個7分鐘啊

FB咪即係美帝?
有冇人搞聯署: FB政治篩選

fb 個office 8 成係女人 ， 有冇人去平機會告佢

屌推上國際啦

你話重新上傳就話姐 佢直播片黎(你見到當時間人留言) 直播片now改唔到

但技術上now應該係搞唔到

兩邊不斷卸, 垃撚垃

點會係NOW做啊
係NOW做 佢仲點解剪好哂D片整重組案情

傻仔先信

十成fb做

利申：做過fb user

俾鬼剪

推上國際
點會有人信係意外唔見左最重要的7分鐘, 一定係人為

假撚到，又會咁啱得咁橋既告去美國，告去各大傳媒，fb藉口技術理由打壓新聞自由

Now 背後都係有錢老！

講真佢地同你講心？

Push

技術上now無可能自己cut到fb嘢

即係認左自己有改片

pish

越描越黑

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

兩個耍大輪就想過骨？段段片都冇事點解係個段有事

FB咪即係美帝?
有冇人搞聯署: FB政治篩選

等FB自己搵解釋~~
FB唔割蓆，就證明NOW係清白既~~

Facebook hk班支那人搞事？

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

香港人開始壁壘分明，會支持就會支持。
請開始尋找香港人以外嘅支持、盟友以及援軍。
請連繫依個世界會認同、支持、幫助我地嘅人，

好多人知道香港情況之後都想幫，但唔知點幫。
因為我地冇同佢地連繫同溝通，冇辦法可以幫。

我地作為國際城市，到左今日，
我地嘅抗爭者組成基本都係港人，
點解冇出現過國外反共組織嘅人？
我地唔應該怕俾人話有外國勢力，
共產黨先怕真係有外國勢力支援。

仆街Facebook
收購WhatsApp, ig, 又唔user friendly 同廣告，奶共，
10成係佢做

「上傳訊號的技術層面」？
又會咁啱喺關鍵7分鐘先嚟訊號故障嘅

now: 我無權cut 個7分鐘，你問facebook la
facebook: 我地無郁過喎，會唔會係now 自己cut 左先upload?
now: 唔撚關我事喎
facebook: 都唔撚關我事

我係香港人，8月5會罷工

正皮完先見到呢個投票

好似apt test啲邏輯推理題型

屌我老母

其實係咪證實左 當初少左 7 分鐘既片 就係 live 原片 ? 無再 upload 過 ?

當我番工做錯野果時都會賴落部電腦到

facebook學到野，同9官一樣咁無恥

食屎啦facebook，又會咁橋嘅？

IT 狗, 做得facebook 咁大間公司一定有audit logs, 實trace 得到

我意思係vote comment

有冇人send俾魯比奧je

facebook只係話直播無得改

偏偏係呢7分鐘
瀨乜鬼信號問題

可以推個波俾美國架喇
Trump都想Facebook死好耐

直播果下佢cut唔到你
但最後埋尾完直播
變做backup片果陣佢咪郁左你再上去
內部人員一定有人有呢d權限
都唔講理論上係一路upload 一路直播
點會出到直播到最後回帶條片唔相符
呃人都搵個好d既理由

大佬
係Now做，Now就晤會第二日特登upload返上Now TV官網，比大家睇啦？
Facebook好奸9，大家要推上國際層面，推到豬西伯格回應

推去美國新聞
佢打壓新聞自由 親共

技術上now做唔到呀傻閪
果段係live嘅replay, 唔係普通片

now比豬閪八格可信

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

無做過FB live 當年唔興已轉工

申利:當年now news

喂, 講左咁耐, 有無人英文好, 幫手推上國際?
好似無咩外國人知
依單野絕對可以推上國際, 大家都知facebook出過好多次事嫁啦

REDDIT見

鬼佬好鐘意搞 Facebook, 如果比人發現 FB 擅自幫中共維穩真係可以推到佢仆街

仆街， 一句技術問題就當解釋左！！
朱西伯格

又會咁橋咁岩呢最有嫌疑既7分鐘消失既

係邊7分鐘?

煲上國際啦

Facebook成班支那Admin

即係Facebook 認左係Facebook 自己問題啦

fb染紅已經係不爭既事實，仲要錯左唔認，同呢個政府一撚樣

推黎推去

出聲明嘅Facebook page早兩日share過張建宗網誌

屌
最大粒果個隨時已經係共諜啦

推到facebook肯炒晒香港區班奶共狗為止

FB當人弱智？

仲諗陳澍老細都可能係

倒不如…

要啦！

平時我地搵facebook香港公關係永遠乜都無回覆，但今次係發出查詢後幾分鐘就打番黎。

技術問題？？？
可唔可以技術性咁del晒所有藍page
哈哈哈

???????????????????
又會禁岩係果七分鐘
唔會係大陸黑客剪撚左博人唔知掛
又或fb有內鬼係後台處理左

不過點都好 呢七分鐘睇怕有好大內情
恐怕真係有人好驚 先會動禁大資源去搞條直播片

全世界係時候注意 文宣全力谷呢單野上外國 好撚大陰謀

屌你老味，條片自己食左七分鐘呀？

fb我屌你老母

推去twitter reddit

係咪應該放上reddit/twitter?

低能，tech人一聽就覺得冇可能，條片係fb播得出黎，即係已經上傳左去fb，何來再上傳時有訊號問題？當人on9?

現場有訊號干擾器？

就當你個上傳系統本身有問題
我都唔撚信咁岩就係個最關鍵7分鐘出事

等fuckbook技術員工爆料

Now係無可能做到~

用家撚有呢個功能比多幾毛你呀

食屎啦豬閪八格我post南亞義士保護連儂牆條片都bam30日。

當人on9,人唔笑狗都吠

唔該咪再用 facebook live

即係 Facebook 有漏動啦
竟然有人可以入侵到改埋條片都冇人知點解
推到上國際

推比美國

有理由相信，喺用戶上傳過程中，存在第三方過慮機器（審查），fb係冇控制權。所以雙方都冇講大話，fb解釋“相信係技術層面問題”，作爲掩飾呢部機器。

羅咩生門
擺明係facebook 有問題

五大訴求!
光復香港 時代革命!

作為一隻IT狗，肯撚定係Facebook嘅問題，咪當人戇鳩

唔用facebook可以用乜
但ig好似都係fb 屌

仆街Facebook死口唔認：

Facebook 在此確認，我們從未中斷、移除或修改 NOW TV直播的任何內容。有關直播內容在直播完成後出現部分片段消失的情況，相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因，雙方也會就技術方面進一步交換意見，避免未來出現此類問題。此外，NOW TV也已經將當時電視頻道直播的完整視頻重新上傳發布。
___________________
發現個7分鐘既樓主，整左英文版，推比外媒！！！
中英文版:
消失的7分鐘：Censorship? Sensitive Materials by NowTV News (HK) Missing on Facebook／政治審查？Now片段於Facebook消失

___________________
麻煩幫手推呢個，英文版
推比外媒

整合左資料，寫左文宣
（推上國際）整左中英文雙語新片, 反撃Facebook

我真係未見過stream完可以無中間其中一段